（日媒）行李袋藏屍中國姊妹真係雞，一晚索價$2700

福建一對姊妹陳寶蘭、陳寶珍日前被揭在日本遇害，並藏屍行李袋。據日本《周刊實話》報道，兩姐妹生前曾在日本一家以性交易為主的夜總會中兼職，每晚標價4萬日元（2,798港元），附近人稱她們為「風姿綽約的中國美女姐妹」。

報道引日本一家全國性報紙的社會部記者披露，在日遇害的中國姐妹分別於2009年與2012年到日本。姐姐陳寶蘭曾就讀於橫濱市一間服裝設計專科學校，經過多次留級、休學，於今年3月畢業。而妹妹陳寶珍生前仍是一間遊戲軟件專科學校的學生。據了解，日本專科學校的學制一般為兩年，最多不超過三年，而姐妹倆已分別持留學簽證在日本停留了8年和4年。
該名不願透露姓名的記者表示：「事發前，陳寶蘭仍從屬於一家以性交易為主的夜總會。據了解，近一段時間，妹妹寶珍也偶爾出現在這家夜總會中。她們常被這一帶的客人們稱為『風姿綽約的中國美女姐妹』，很受歡迎。」
據熟識這對姐妹的人士透露，此次出現在監控錄像中的39歲日本男性，就是在夜總會中與陳寶蘭相識。另據日本一份晚報的風俗版（色情版）記者表示，這家店內進行性交易的女性費用為每小時2萬至3萬日元（1,399至2,098港元），而包夜則需要4萬日元。
根據日本法律規定，雖然在日留學生可以從事兼職工作，但不得與風俗行業有關。「姐姐陳寶蘭為了賺錢照顧妹妹的生活起居並承擔其學費，不得不非法繼續留在這一行工作，並故意以留級等手段延長自己的簽證時間。」日本一份全國性報紙社會部記者表示，「因此，姐妹倆剛失蹤的幾天，夜總會中流傳着她們是『因非法滯留而被日本警方逮捕』的消息。」
報道又指，今年3月陳寶蘭從專科學校畢業後，無法再以留學生身份待在日本，於是與犯犯商議準備以偽裝結婚的方法繼續留下。日本警方猜測，此次中國姐妹遇害很可能與假結婚或者雙方間的經濟糾紛有關，但截至目前，疑犯仍拒絕配合調查。

好平常

overpaid

大陸女人唔係雞先報啦

死兩隻支那雞都係新聞？

咁撚樣衰都有人屌

唔洗出動神探，求其一個連登仔都開口中

果個直頭雞中之霸

福建音似Fucking，咁多年近水樓台去台日走私，做雞，走粉是常識吧？？？

咁多$2700，日本仔隻眼有問題

日本雞價不嬲貴因為覺得係尊重，你估支那睇人價咁賤咩！！！

中國姐妹遇害很可能與假結婚或者雙方間的經濟糾紛有關

咁唔通show個張柏芝就真係俾張柏芝佢咩
外地人係高貴啲啦

這麼醜的妞

支那臭雞

係日本黎計呢個價錢係貴定平

連登仔終於贏一次

中國女人去曰本，幾曰嘅就走水貨，逗留嘅就做雞，係定律。

妹。陳寶珍(22)